有冇啲同事明知死都要去旅行？

幾個同事去plan台灣，台灣話隔離轉plan日本，日本話隔離，宜家不停部署緊邊個國家唔洗隔離就去，同佢地講等個疫情好番先去啦，死都唔撚制，真係DKLM，好撚自私，成班垃圾港豬

佢地重有地方去先算啦
返來又變左要隔離，唔使撈咩

地府免隔離 快去

OnL99

中非嗰啲應該無

有人日本封關前一日仲諗住去.. on lun 9
唔係航空公司最尾話無無機返香港佢地先肯取消

緬甸？柬埔寨？

去天國啦

係埃及

我都想佢地去

香港大撚把呢D冚家剷

中鳩硬，做定白金